\begin{siglas}
  \item[CRECI] Conselho Regional de Corretores de Imóveis
  \item[SPC] Serviço de Proteção ao Crédito
  \item[CNDL] Confederação Nacional de Dirigentes Lojistas
  \item [OHA] Open Handset Alliance
  \item[SDK] Software Development Kit
  \item[MVC] Model-View-Controller
  \item[MVVM] Model-View-ViewModel
  \item[SaaS] Software as a Service
  \item[HTTP] HyperText Transfer Protocol
  \item[REST] Representational State Transfer
  \item[API] Application Programming Interface
  \item[JSON] JavaScript Object Notation
  \item[XML] Extensible Markup Language
  \item[RNFs] Requisitos Não Funcionais
  \item[RFs] Requisitos Funcionais
\end{siglas}